候志強肯動員維持北區治安，就當佢係自己人

旁觀而不作為等於白衫同黨
裝修係最低成本

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

又未證實 又要逼人歸邊

候志強可以派人巡邏，做民間護衛

上水個場候志強睇
佢唔理即係默許白衫無差別打市民，當街綁架女義士

裝修師，水魔法師 準備

你唔好話差佬係旺角拉人 要搞旺角D人出番黎睇場?

其實佢開左聲割奶共蓆已經做到盡

佢出埋黎你不如叫佢倒埋戈示威

咪撚再製造敵人啦
根本依家高調中立都有壓力
你咁樣即係趕人去對家

候志強，如果你真係做倒野
市民同義士有眼睇，做人做狗自己選擇

你乜都唔理，元朗班鄉黑遲早食埋你地盤

至少唔可以再俾白衫橫行
黑社會都有分層次

何妖元朗果批一定要死

唔好痴線啦

從來未當佢係自己人
佢肯派人出嘅話樂見其成

上水恐襲如果唔關候志強事 = 白衫踩場，為佢自己利益佢自己都有責任睇場

出條片話唔關自己事就可以過骨？義士唔係 condom

候志強上次派水，今次可以做更多
兩害取其輕

何妖元朗鄉黑必須死！
警狗更加要全部落地獄！

候強自己管掂佢啦
我地都想多個朋友, 少個敵人

你都識講佢自己利益
咁關你撚事
事實上你係叫佢付出成本去維護抗爭者既利益
但問題係佢冇道德責任咁做
你有冇俾保護費佢呀，講條撚咩

佢係上水黑社會
唔等於有能力有責任快速調停每一宗打鬥
差佬都做唔到啦（即使冇玩野）

你估唔想打
一早想打何妖

有中共幫何妖

睇d
多個朋友 收風
唔係壞事

推

幫手維持北區治安，做實事
就係同路人

個場係候志強睇，件事係佢個場度發生
唔搵佢搵邊個？

佢承諾上水唔會再有 721 事件
否則佢同 721 班鄉黑同罪

到時中聯辦壓撚埋落嚟叫侯志強一齊打撚柒我地咋

Popo都話有交稅呀
姓侯既有乜撚野欠咗你呀？
你有俾錢佢？
佢做乜要幫你呀？

如果你僅用‘唔幫就掃佢場’嚟威脅佢
你根本自就做緊黑社會行為
咁你憑乜野屌當日有人喺上水打示威者呀

過得自己過得人
上水佢地頭 同 佢有冇責任做任何野全完冇關係

候志強係上水咩人，自己上網查

唔係同路人就裝修？咁係咪黃色經濟圈以外啲舖全L部裝修啊？前線冇你咁得閒啊

侯志強從來都唔係同路人 唔搞鳩我哋已經好好 點解仲要幫我哋? 係覺得係人哋地頭出事就搵佢算帳 咁同支那人有咩分別？